朋友姓郭，想幫BB改個乳名

請出招

連豬bb

瘜肉

郭嘉（擺唔耐）

郭恒大

郭乳

郭包皮

郭歌

郭靖

痔瘡

郭-郭/郭\郭-

郭包其

有無啲食物，有個（郭）音？

郭斌周

粉葛

幾好，仲有無

郭賓洲

葛根

閹割

郭一碌
郭左佢

角仔

角球